落地獄喇！

笑到仆街

做咩鳩啊

咁都唔明？

邊個負皮

我

立即屌你老母

咁先係㗎嘛

冇人sick 笑

His dad gone

Yeah !!!! Hell yes !!!

Get到但唔好笑

On9

玩得多就悶 on99又唔好笑